求下各大傳媒，咁多位手足，關注同尋找太子站封站真相！係全港人應該持續關心既事呀！求下大家！

831太子目擊者話有個人失蹤左

唔可以沉默同淡化
日日都要問太子件事係點！
新屋嶺已經好撚癲架喇
而家太子站死傷幾多真係冇人知

唔好比佢滅到聲呀！
太子封站，市民被失蹤，求下大家堅持討論同有能力既人尋求同揭發真相！

真係好驚會不了了之同揭唔穿真相

突發 831有個手足走咗！

網上討論重要
現實大家都拎出黎傾
當八掛又好 點都好
提！
一直要提起！
直到真相浮面

推推推
依加鬆懈哂
醒啦
場仗未完嫁

滅聲係中共最強既手段
呢場硬仗，仲係正中香港人善忘同易習慣既弱點
大家一定要討論到有真相到完場！！

推

PUSH

推

太子831

[傷者10個變7個] 網傳 太子站 有死者，消防處：一開始「點錯數。」

保持熱度
隔兩日大家繼續搵資料
問得幾多醫院職員同警犬得幾多

而家太子站 唔清唔楚
去 跪哭 呀

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄

Push

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！